陳同佳寫信要求自首

多謝佢令香港人醒覺

無錯

有新口號了。
林鄭正仆街
衰過陳同佳

林鄭殺咗好多條人命

原諒佢了

香港有個大仆街
佢仲衰過陳同佳

比d高官有承擔

真漢子

真正嘅問責制呀屌

封信真係佢寫？

本身唔去台灣係因為驚會死刑
依家如果留係香港死既機會仲高過去台灣

特區政府：好 咁逃犯條例修訂案恢復二讀

去台灣坐成世監仲安全過留喺香港

大大力摑林鄭一巴
搞咁多野托柒咩
現時冇法律可以處理? 用緊急法送佢去台灣丫笨

比中共嚇撚到急住自首去台灣

台灣要坐幾耐

會唔會有人恐嚇佢將佢送中？

陳同佳有承擔過魔警

細思極恐,如果陳同佳被暗殺會點?

我個廢老老豆同佢講就係陳同佳依條撚樣搞到林鄭將香港變成咁
佢同我講就算無依條友林鄭都會推
我真係嬲到爆
都唔撚知佢乜撚野思想
明明擺到明個導火線係陳同佳就同我講無陳同佳都仲有千千萬萬個陳同佳
老豆依種極深藍 都廢撚事同佢拗
係咁推翻我講既野 然後不斷幻想假設論證自己講既野係啱

留係度好大機會被自殺
過咗去有機會唔洗死
咁佢係咪過去好啲

叫埋佢襟兄弟去自首

你老豆無講錯喎